
2009-07-10T01:35:0Z
politika
BAŞBAKAN Tayyip Erdoğan askere sivil yargının yolunu açan yasanın Cumhurbaşkanı’nca onaylanmasına ilişkin, "Henüz konuyu arkadaşlarımla değerlendirmiş değilim. Değerlendirdikten sonra gerekli adımları atacağız" dedi.Erdoğan dün G-8 Zirvesi’ne katılmak için İtalya’nın başkenti Roma’ya hareketinden önce Atatürk Havalimanı Devlet Konukevi’nde gündeme ilişkin açıklamalarda bulundu. Erdoğan, Heybeliada Ruhban Okulu’nun açılmasına ilişkin kendilerine teklif gelmediğini de belirtti. 5 58 17 0
